發覺我好大食

一個人食左半個三人桶餐

叻豬

一個人都食到啦

食到咩？

Your health

三人桶餐囉